恆指大跌，焦土派似乎有進展

我無話佢地岩，不過似乎向佢地個方向行緊，有無巴打有其打想法？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！